繼係mewe開左二手車同美食合,我又開左財經台係mewe,唔睇都入黎望下

應該叫媽咪麵開